呢條片睇到我扯晒Lin旗。。。

一開頭Lee know個衰佬就用眼神強姦牙精，再用胯下磨擦牙精個大脾，威力就如前戲，扯晒又屌唔到咁吊你癮
鏡頭一轉輪到鉉辰，佢不斷扭腰，仿佛就係暗示自己做愛勁就算要連續射兩三次都唔會攰咁
又到番Lee know個衰佬，佢唔同鉉辰，佢比較鐘意做wave。咁代表佢比較想用自己嘅身材去誘惑牙精。留意番佢個屁股，佢個屁股係長時間對住牙精，如果我冇估錯，佢應該係0仔
壓軸彩元嘅Dance冇任何挑逗，但又揹起牙精，代表佢自己雖然無咩sex appeal, 但都希望可以「咩」牙精

哇咁色情==

死gay佬

成個娛樂台就係畀你呢啲gay佬搞彎哂

小妹絲打黎=,=

睇到有少少反應..

Stray kids！！！

我都好小會睇文字描述睇到想嘔.....

leeknow真係好強sex appeal

下==